有冇巴打條女好中意名牌？

求救 點撚算好
我條女未出黎做野 但係咁叫我買名牌袋(一皮起跳)比佢
我一話貴就發脾氣 又話人地想要乜男朋友都會買

有錢咪自己買
死港女嚟？

飛

唔買就話你唔愛佢

好想知依個故事po上BE會點

咩年代啊
而家重需要用名牌裝身
飛得啦

你地幾歲先

大家廿頭
我岩岩出黎做野

想請教大家有冇類似經歷 會點處理

佢身邊啲fd 都要乜有乜 佢地條仔都肯買

有 成日叫我買架法拉利俾佢
大佬呀 我有錢姐 唔一定要買俾你架嘛

有時無女先係最幸福

咁你咪唔買
你好有錢咩?

飛啦，女仔買俾自己成功感仲大
利申真絲

無左D錢你仲唔捨得

點解你返工存既錢要攞去供佢show off?

你叫佢比返你 佢唔比 你一樣咁話返佢

你睇多次句野 你理解錯鳩曬

點解會一齊左兩年忽然變成咁

我都想知

以前條女買好多，不過佢用自己錢買

比班姊妹都壞左，rip

早飛早著

臭閪

你唔係賭王個仔就飛啦

你窮撚養唔起佢

真係要飛

買得一次就有第二次,
呢d 女唔寵得

真心唔明咁貴買個袋為乜

買名牌都要拎得起個個樣先得嫁
又未出黎做野 就拎個成萬蚊既袋
著起龍袍都唔似太子

你叫佢搵人地個男朋友啦
一係叫佢去做雞，又搵到錢自己買 ，仲可以養埋你
唔養你就話人地女朋友都會做雞養男朋友
點解你咁架
你係咪唔愛我啊
人地女朋友係咁架啵

我個ex都係咁
佢話要手袋我一巴煎埋去講分手
樓主
下個更可愛啦

推

如果一齊左兩三個月就咁
條女係咪飛得

你推黎托咩 個個都會叫你分手 而你又唔肯做 咁無野傾啦大家

算好啦 早咿知道條女真面目

唔係我 係我中意個個人

點睇絲打男朋友好鍾意名牌 利申：非有錢人